見到最近五毛多左咁多

又話收到移民信笑鳩香港人on9
又話港獨無可能
又話要番工
又話抗爭無用
又叫香港人收皮 繼續做支那隻狗
我就知道
而家我地嘅方向係好撚正確

Even the darkest night will end and the sun will rise

知道自己方向，不要被人動搖，萬事可成

真心問，一個唔支持港獨既香港人屬唔屬於五毛？

念力建國

算

not being heard is no reason for silence
更可況而家全世界就望住睇你點做
真係一次好難得嘅機會黎

最難得係美國同時吹雞想做9你既敵人
好多地方冇呢種機會

香港人要加油
把握好今次機會

其實五毛唔多
人地要勞改已經夠慘慘豬

老實講 好地地行一國兩制我都未必支持自立，係大陸係咁搞尻香港先覺得冇希望

共產加支那官本位

唔經唔覺已經宣布左獨立成年

屌柒華人賤種有錯咩

永不放棄